配音員點入行?

我自己好鐘意睇動畫，所以對配音員依個職業有興趣
我都search過資料，如果唔入tbb o既話要出去報course讀
有無知道依行多d o既巴打分享下?
我仲讀緊yr3，所以最快兩年之後先會去報，但係都想提前了解下
唔該晒

學日文 去日本做聲優把啦
香港？算撚數啦

去tvb

我覺得廣東話配音都好正wor
咁始終都要有人配音比小朋友睇卡通o既
我都想做叮噹啊

實餓死

我自己都幾肯定我有一份時間flexible o既正職，依個係我興趣黎，但係我想真係入行試下

其實係可以考慮將配音當係兼職架
不過要小心啲揀導師 因為太多配音員搵唔到食就去教班
但係跟佢哋學跟本就得唔到工作機會
仲有唔該有心入行要記得唔好為興趣免費配音 咁只會搞死呢個業界 質素同budget只會不停下降 全部都係用啲學生配音又有乜可能會配得好？
建議你搵導師要搵返啲佢本身係配音導演或者係領班嘅嚟報

你想問邊間 睇吓我答唔答到你啦

呢間可以。

呢間可以

周恩恩嗰間叫咩名 上網搵唔到

我都有興趣報Dubbing House 但係佢要試稿 有啲緊張